警察使用催淚彈、橡膠子彈數量都有報數，點解扑頭唔報數？

警察使用催淚彈、橡膠子彈數量都有報數，點解扑頭唔報數？而且扑頭的殺傷力係可以死人，市民有知情，希望大家幫推到有記者見到，去記者會問明白。

自推